好想死

望住窗口想跳
想拎刀捅自己
好想衝岀去，上天台